聽日電單車路試求救

路試改左兩次期同啲堂隔得太耐，唔係太記得回樣正確起步動作
上左車先收腳踏，定扶住收左腳踏先？
1.上車拉頭掣收腳踏
2.著匙望鏡望盲區
3.著引擎準備起步
我有冇攪錯虛心求指教。

路試改左兩次期同啲堂隔得太耐，唔係太記得正確起步動作
打錯自膠太緊張

首先唔洗怕
第二 下次再考就唔會緊張㗎喇

agger
第一次比太大壓力自己 就緊張
緊張就亂 亂就肥

我其他part都唔緊張有信心，係起步搵youtube，google都搵唔到

好衰 咒人考多次

推

起步前要擰頭

利申好耐之前考唔記得
幫你推

早d去考場睇人點做，問下呀sir

唔該曬師兄

咁都唔補多兩堂

唯有係咁，唔該曬師兄

剎車時要輕手d,太重手會失平衡落腳，
記得有車靠太近就要慢車

留名樓主報告

聽日就考，咁都問得出我估你好大機會肥

緊張唔好亂咁揸死左手 空波滑行

Fail左未

考前補堂啦on9